中央已下沉 投降時認真 侵侵侵

林鄭用誘惑語云 釋國安法
還假裝好官痴媽筋

郭富弱既城？

碌鳩已漸痕 銀行提現金 一千蚊 呀

陳奕迅 浮誇？

人奇艷似玉女敏 只需要收四百蚊

共儡集結國金 丁蟹般飛墮